有無人由深黃轉做淺藍

原本我都有遊行，食黃店，捐錢俾612
後來見到黃圈慢慢變質，變幾批人搵著數，又搵笨
又開始大清算，攬鈔巴又on99咁
都是轉做藍有餐安樂茶飯好過

支那5毛

Y

我深黃轉深藍

Yoyo啲尿就黃

佢意思係佢轉咗做支那5毛

深黃轉深黑

深藍，而家黃

有好多fd都係咁

你咪轉囉

我深綠

做黃絲又要比人鬥黃，有咩意思

你都on撚鳩 你會唔會做慣左人 去做狗 去食屎？

算啦，你根本一直都係藍絲，唔好扮嘢啦

D黃店變藍店就真
光時十萬高層自肥一個月人工
龍門用大陸茶葉
渣哥用大陸蘋果

勁on9,未見過有藍批鬥自己友

仲有38蚊外賣腸粉餐

我係中國人啊hi

卡勞自麻友引退後就傻撚咗

我轉紅
然後批鬥樓主

去左歌舞妓町做

有

一路只見黃營鬥黃

未見過藍營鬥藍

人哋根本wfc，搞到我覺得好on9

樓主迷麻變超迷麻

我想引用戴卓爾夫人一句：
you turn if you want to,
but the lady not for turning

咁我自己講番一句：
the Hong Kongers are not for turning
你轉立場囉
關我撚事

傻閪五毛

我之前721 831 都傷曬 以家對黃圈都心灰

我轉左呀
依家深藍
有冇獎金？

樓主721畀人打到仆街， 就係你呢啲分化狗佢先會變藍

你自轉冇問題，唔好影響人哋

淺黃轉深藍

有，準備入去同懲教一齊開工。

窮人先做藍絲

時間一耐
啲醜態就浮上面
個個鬥食相難看

黃店冇問題
但冇道德嘅黃店就一定要消失

想加入被五毛行列？

又想水鳩人？ 報左國安先

轉咩都好，最後問自己良心

係 佢721 係比人圍住打個個

呢啲應該係斯德哥爾摩症候群病徵之一

我⋯

深黃淺藍 睇下你頭頂隻原諒色

開黃店咪開黃店囉 食水食到深一深成班on9水魚又走去食，求其講句光復香港就話黃店，遲下肯定愈黎愈多偽黃店，都係食返kfc m記算，又平又抵食

成日開呢D咁既post出黎分化
5毛真好做

識好多人走左去做警察，而家30以下果班多係黃，等緊機會就會兵變

警務處好快d炒晒佢地，請40以上果d就安全

明白嘅，只係對我來說，呢啖所謂安樂茶飯我唔想食，因為呢個意味著更加要人堅守信念，始終人本性已經墮落。

好好休息。

黃店=人血饅頭

只限外賣

樓主由迷麻狗變到反麻先鋒